我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

掛住你

像我在往日還未抽煙 不知你怎麼變遷

嗚嗚嗚